2008隻垃圾做咩炒作？

鳳凰衛視想攞牌照？

兩日前一柱擎天

錢已賺 但不知賺錢原因